法蘭基迪莊 Wow ~~~ Frankie De Jong Oh~~~

本想去巴黎 去換最燦爛一生
想不到巴塞 帶來更永恆傷感

又唱到wor

法爛妓迪莊

爭咩呀都係巴

樓豬巴狗